（有圖）又有大波妹ig自爆露溝...

正評

格劍圖
DLLM

正

入到嚟見到依句先，但我一樣照撳咗落幅圖到

又block一個

on9 cctoy 小朋友 聖誕節無人陪？